海外港人快啲入

見連登個Server成日壞，所以開咗TG方便海外香港人留意有關香港嘅最新發展

要人

有無海外港人

雖然唔知點解自己個AC係P

好想知道呢度有幾多海外港人

推到有人入！

香港要外援

大家快啲嚟啦

入，大家傾下香港前途

過咗噚晚，應該有好多港人擔心會比人清算

根據統計，香港最少有50萬海外港人

推到有人睇